大家有冇準時睇金宵大廈

Alex

放假睇

仲唔訓想點

唔撚睇tvb

垃圾cctvb

你唔睇大把人睇 金宵好屈機

垃撚圾CCTVB都睇

無問題

金丁

我屌撚晒你老母

好撚正d女

好撚索

好能正

咩人睇咩野